高德地圖持續為您導航

請小心左側有車輛匯合

支那不了

前面環島走第二個出口

當前車速一百九十

前面有監控請遵守交通規則

走左側兩車道

係支那野
真係幾啱新手用
唔使睇電話淨聽都知道路

睇唔清

用google map 撞車到此

夜間開車， 請打開車燈

有時真係唔想用支那野
而家市面上有邊隻好用？

Google最近用真係帶錯我行路
成日去埋d唔係路既路

屌自 揰車都似
語音輸入法

唔知係手機GPS 定位問題定APP問題

果次係樓下聽到有條友開車窗大大聲炸機
然後行到邨口位
勁大聲聽到 前面路口左轉
好撚好笑

你已超速，半前路段限速40

分叉路口靠左
係迴旋處第二個出口駛出

當前

我都有同樣問題好易detect我係隔離線
就係唔會show我行緊個條
不過揸耐咗，大方向都知要行邊
唔會完全靠導航帶路
唔熟路咪行慢啲
但堅持唔會用大陸app

左轉

請從第二出口駛出 上坡 當前路段限速70 你已超速

有聲po

超速通過 當前車速120

我都唔想用高德，但有咩可以代替佢？

開電子狗仲會講 前方有2公里行駛緩慢 預計需要2 分鐘。。。。。

大陸野唔好用啦 同埋把聲煩過系咁

動感廣東話

開始導航 前方500米靠左行駛 進入匝道

前方紅綠燈路口直行

500米有測速拍照 限速一百一十

我覺得呢排waze差左好多

疫情期間 請做好防護 戴好口罩

前方 有落石

我寧願用返google map
屌那星完全唔知高德噏乜鳩

用左一次冇用 好撚煩
同埋支那野

一向都係用google 加睇路牌

其實幾好用 背景開住懸浮視窗 去到新界可以睇線位

高德真係用. D 複雜路口有模擬圖.
不過支那嘢...
有時真係好唔識路先裝. 用完就會DEL.

好似得殘體？

前方路段已炸毀

向西南行

點樣差法？

wave

支那嘢...不了

Google 係睇佢行邊條lane...

喺香港，高德地圖真係最好用

高德係好用過google ，揸車就高德，其他就用翻google

行邊條Lane, 其實留意下路牌已經知道

可惜uber apps link up 唔到高德

但好似好唔 update

佢有埋圖，教你入邊條線

係幾好用

uber依家自己個導航仲準過google map

幾時先有日本嗰種車機GPS,，好方便好準。手機定位始終唔差比較大，有時會locate 咗佢上面條天橋

不過香港咁細，認路記路應該最好。去到自己唔熟嘅地方，咪睇路牌認地標判斷方向，加少少感覺去行。

前方限速80有测速拍照，目前車速120

睇場合, 有ching 話去接客果陣就uber map 準啲, 車客去目的地就google map 準啲, 我自己就用google map, 曾經試用過一排waze, 功能係多, 但反應有啲鈍, 最後都係用返google map

頭幾次用google map帶路真係一額汗

係：當前車速

我覺得uber 都係google base
兩個都一撚樣叫人新蒲崗新路口出去硬cut 實線上繞道
重有無數亂叫人穿過石墩uturn

高德好少有呢d cut 實線問題
唯一係衰支拿野
我懷疑因為用緊強國衛星其實準好多

老老豆豆，高德幾準幾勁都好，支那app真係不了

你都係打錯字

成班口口聲聲話反支建黃圈
其實有小小甜頭就投共，岳手足聽日就判
諗下對唔對得咁d手足
連登仔講既野，真係聽下就算

google教我咁樣右轉之後
呢世都唔會用GOOGLE MAP

算啦不如

求指教

台灣, 日本, 泰國 係咪google map

新牌仔用google map
鵝頸橋上紅隧佢叫我上橋先cut線，點知一上橋全條雙白

紅磡出返九龍東點左我入紅隧條線

煩過老母

成班p牌仔，唔識路咪覺得好

Google加路牌係最好

以前新牌仔唔熟路用google 用到標哂汗
無啦啦帶人去海皮 又逆線 又兜圈

好耐冇用打錯左😂😂

以前用過Google
三條線，靠右線轉右
轉完之後講⋯⋯⋯轉左
仆街要cut三條線，又多車，又唔識路

Google map成日講慢左，要一早轉線

高德有冇得轉繁體?

動感廣東話設置成功

熟路洗鬼用google map
成日去到最後一刻先叫人轉
高德一早提示邊條線可以直去 左轉 右轉幾好
google map 真係幫唔落